是宿醉後的雞湯

個人好唔知點咁
聖誕快樂

琴晚飲好多？

斷晒片

今朝起身都hangover到仆街 勁撚想嘔

小心身體呀，以後唔好飲咁多

咁危險 赤子之身仲係唔係度

聖誕快樂

寧願在醉酒中辛苦嘔吐
仍然在頭痛
合唱的詩歌聽不到

一開始嘔左少少
不過嘔得清水
勁頭痛，即刻飲多d水同果汁
跟住就沖涼
再訓過
頭痛冇晒

守住

生日俾人隊

咦，生日快樂
祝你身體健康

多謝牙c

仲有幾枝應該俾人掉左（我斷片）

徐晃靚

牙志個徐晃巧靚
生日快樂呀

多謝牙城
幾時煮我地食